<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">ဆယ်လူလာကွန်ယက်ဖြင့် နယ်ပယ်များမှ အရေးပေါ် ခေါ်ဆိုမှုများသာလျှင်</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">HD အသံဝန်ဆောင်မှု မှတ်ပုံတင်ခြင်းကို ပြီးဆုံးအောင် လုပ်၍မရပါ။ သင့်ကိရိယာကို ပြန်လည်စတင်ပါ။ အလုပ်မလုပ်ပါက၊ SIM (သို့) ကိရိယာ စစ်ဆေးမှု လိုအပ်နိုင်သည့်အတွက် သုံးစွဲသူစင်တာကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">လက်ခံ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">Rich Communications တွင် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုများကို သုံးပြီး ချတ်မက်ဆေ့ချ်များ၊ ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ နှင့်၊ အသံများကိုသာ မက၊ စာသားမက်ဆေ့ချ်များကိုလည်း ပို့ရန်နှင့် လက်ခံရန်အတွက် သင်သုံးနိုင်သော အစီအစဉ်သစ်များ ပါဝင်သည်။ ဖုန်းနံပါတ်ကို စိစစ်ရန်အတွက် ကုဒ်တစ်ခုကို စာသားမက်ဆေ့ချ်မှတဆင့် သင်ရရှိပါမည်။</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">ပယ်ဖျက်</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Rich Communications သည် သင်၏ အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှုကိုသုံးပြီး ချတ် မက်ဆေ့ချ်များ၊ ရုပ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ၊ အသံများနှင့် စာသား မက်ဆေ့ချ်များ ပေးပို့ရန်နှင့် လက်ခံရယူရန် သုံးနိုင်သည့် ဝိသေသသစ်များ ပါဝင်သည်။ ဤဝိသေသများအတွက် မှတ်ပုံတင်ရန် ဖုန်းနံပါတ်တစ်ခု ထည့်သွင်းရမည်။</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">မက်ဆေ့ချ်ပို့ လက္ခဏာသစ်များ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">နောက်</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">မဟုတ်</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">အိုကေ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">ပယ်</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">ကျော်ပါ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">ဟုတ်ကဲ့</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">အမြဲ ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">တစ်ကြိမ် ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">ခွင့်မပြုပါနှင့်</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">မိုဘိုင်း ကွန်ယက်တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ရန် Rich Communications ကို ခွင့်ပြုမလား? သင် အခြားကွန်ယက်သုံးနေသည့်အတွက် ၄င်းသည် သိသိသာသာ ကုန်ကျစရိတ်များ ကျသင့်စေနိုင်သည်။</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">မိုဘိုင်း ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ပါ</string>
</resources>
