<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">Само итни повици во области со покриеност на мобилна мрежа</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">Не може да се заврши регистрирањето на Услугата HD Voice. Обидете се да го рестартирате уредот. Ако тоа не функционира, контактирајте со Центарот за корисници затоа што може да биде потребна проверка на SIM или на уред.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">Потврди</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">Rich Communications има нови функции што можете да ги користите за праќање и примање пораки за разговор, слики, видеа и звуци, како и текстуални пораки, преку поврзувањето со Интернет. Ќе добиете шифра преку текстуална порака за потврда на Вашиот телефонски број.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">Откажи</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Rich Communications има нови функции што можете да ги користите за праќање и примање пораки за разговор, слики, видеа и звуци, како и текстуални пораки, преку поврзувањето со интернет. За да се регистрирате за овие функции треба да внесете телефонски број.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">Нови функции за размена на пораки</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">Следно</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">Не</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">OK</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">Отфрли</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">Прескокни</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">Да</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">Дозв.секогаш</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">Дозв.еднаш</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">Не дозвол.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">Да се дозволи Rich Communications да се поврзе со мобилна мрежа? Бидејќи сте во роаминг, тоа може да чини многу скапо.</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">Поврзи со мобилна мрежа</string>
</resources>
