<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">செல்லுலார் கவரேஜ் உள்ள பகுதிகளில் மட்டுமே அவசரநிலை அழைப்புகள்</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">HD குரல் சேவை பதிவை நிறைவுசெய்ய இயலவில்லை. உங்கள் சாதனத்தை மீண்டும் துவங்க முயலவும். அது வேலை செய்யவில்லை என்றால், SIM அல்லது சாதன ஆய்வு தேவைப்படலாம் என்பதால் வாடிக்கையாளர் மையத்தைத் தொடர்பு கொள்ளவும்.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">ஏற்.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">உங்கள் இணைய இணைப்பைப் பயன்படுத்தி, அரட்டைத் தகவல்கள், படங்கள், நிகழ்படங்கள் மற்றும் ஒலிகள் அத்துடன் உரைத் தகவல்கள் ஆகியவற்றை அனுப்ப மற்றும் பெறப் பயன்படுகின்ற புதிய அம்சங்கள் Rich Communications-இல் உள்ளன. உங்கள் ஃபோன் எண்ணைச் சரிபார்ப்பதற்காக உரைத் தகவல் வழியாக குறியீட்டைப் பெறுவீர்கள்.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">ரத்துசெய்க</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">உங்கள் இணைய இணைப்பைப் பயன்படுத்தி, அரட்டைத் தகவல்கள், படங்கள், நிகழ்படங்கள், ஒலிகள், உரைத் தகவல்கள் ஆகியவற்றை அனுப்ப மற்றும் பெறப் பயன்படுகின்ற புதிய அம்சங்கள் Rich Communications-இல் உள்ளன. இந்த அம்சங்களுக்காகப் பதிவுசெய்ய, நீங்கள் ஒரு ஃபோன் எண்ணை உள்ளிட வேண்டும்.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">புதிய மெசேஜிங் அம்சங்கள்</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">அடுத்து</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">இல்லை</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">சரி</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">தவிர்</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">தவிர்க்கவும்</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">ஆம்</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">எப். அனுமதி.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">ஒரு. அனும.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">அனுமதிக்க வேண்டாம்</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">ஒரு மொபைல் நெட்வொர்க்குடன் இணைக்க, Rich Communications-ஐ அனுமதிக்கவா? நீங்கள் ரோமிங்கில் இருக்கும் போது, இதற்கு குறிப்பிடத்தக்க கட்டணங்கள் விதிக்கப்படலாம்.</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">மொபைல் நெட்வொர்க்குடன் இணைக்கவும்</string>
</resources>
