<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">Larrialdi deiak sistemaren estaldura dagoen tokietan soilik</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">Ezin izan da amaitu HD formatuko ahots zerbitzuko erregistro prozesua. Saiatu gailua berrabiarazten. Horrek funtzionatzen ez badu, jarri bezeroentzako zentroarekin harremanetan, SIMa edo gailu aztertu behar izan baitezakete agian.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">Onartu</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">Rich Communications aplikazioak eginbide berriak ditu, txateko mezuak, argazkiak, bideoak, soinuak eta testu mezuak bidaltzeko eta jasotzeko, Internet konexioa erabiliz. Kode bat jasoko duzu testu mezu bidez telefono zenbakia egiaztatzeko.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">Utzi</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Rich Communications aplikazioak eginbide berriak ditu, txateko mezuak, argazkiak, bideoak, soinuak eta testu mezuak bidaltzeko eta jasotzeko, Internet konexioa erabiliz. Eginbide horiek erabiltzeko erregistratzearren, telefono zenbakia idatzi behar duzu.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">Mezularitza eginbide berriak</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">Hurrengoa</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">Ez</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">Ados</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">Ukatu</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">Pasatu</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">Bai</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">Baimendu beti</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">Baimendu behin</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">Ez baimendu</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">Rich Communications-i sare mugikorrera konektatzea baimendu? Ibiltaritzan zaudenez, kostu osagarriak sor litezke.</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">Konektatu sare mugikorrera</string>
</resources>
