<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">Chamadas de urxencia só en zonas con cobertura móbil</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">Non se puido concluír o rexistro do servizo de voz HD. Proba a reiniciar o dispositivo. Se non funciona, ponte en contacto co centro de atención ao cliente xa que é posible que haxa que revisar a SIM ou o dispositivo.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">Acep.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">Rich Communications inclúe funcións novas que podes usar para enviar e recibir mensaxes, imaxes, vídeos e sons de chat, así como mensaxes de texto mediante a túa conexión a Internet. Recibirás un código mediante unha mensaxe de texto para verificar o teu número de teléfono.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">Cancel</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Rich Communications inclúe funcións novas que podes usar para enviar e recibir mensaxes, imaxes, vídeos e sons de chat, así como mensaxes de texto mediante a túa conexión a Internet. Para rexistrarse para estas funcións, debes inserir un número de teléfono.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">Novas funcións de mensaxería</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">Seguinte</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">Non</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">Aceptar</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">Rex.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">Omitir</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">Si</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">Permi.sempre</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">Perm.1 vez</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">Non permitir</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">Queres permitir que Rich Communications se conecten a unha rede móbil? Como estás en itinerancia, é posible que isto carrexe custos elevados.</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">Conéctate a unha rede móbil</string>
</resources>
