<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">যেসব এলাকায় শুধু সেলুলার কভারেজ আছে সেখানে জরুরি কল</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">HD ভয়েস সার্ভিস নিবন্ধন শেষ করা যায়নি৷ আপনার ডিভাইস পুনরায় চালু করার চেষ্টা করুন৷ যদি এটি কাজ না করে, তাহলে একটি গ্রাহক সেবা কেন্দ্রের সাথে যোগাযোগ করুন কারণ একটি SIM বা ডিভাইস পরিদর্শন প্রয়োজন হতে পারে৷</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">স্বীকার</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">Rich Communications-এ এমন সব নতুন ফিচার রয়েছে যা আপনি আপনার ইন্টারনেট সংযোগ ব্যবহার করে চ্যাট মেসেজ, ছবি, ভিডিও, ও শব্দ, এবং সেইসাথে টেক্সট মেসেজ পাঠানো ও গ্রহণ করার জন্য ব্যবহার করতে পারেন৷ আপনার ফোন নম্বর যাচাই করার জন্য আপনি টেক্সট মেসেজের মাধ্যমে একটি কোড পাবেন৷</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">বাতিল</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Rich Communications-এ এমন সব নতুন বৈশিষ্ট্য রয়েছে যা আপনি আপনার ইন্টারনেট সংযোগ ব্যবহার করে চ্যাট বার্তা, ছবি, ভিডিও এবং শব্দ, এমনকি টেক্সট বার্তা পাঠাতে এবং গ্রহণ করতে ব্যবহার করতে পারেন। এই বৈশিষ্ট্যগুলির জন্য নিবন্ধন করতে আপনাকে অবশ্যই একটি ফোন নম্বর লিখতে হবে।</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">নতুন মেসেজিং বৈশিষ্ট্যসমূহ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">পরে</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">না</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">ওকে</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">প্রত্যাখ্যান</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">এড়িয়ে যান</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">হ্যাঁ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">সবসময় অনুমতি দিন</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">একবার অনুমতি দিন</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">অনুমতি নেই</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">মোবাইল নেটওয়ার্কে সংযোগ করার জন্য Rich Communications-কে অনুমতি দেবেন? যেহেতু আপনি রোমিং-এ আছেন এর ফলে উল্লেখযোগ্য চার্জ আরোপ করা হতে পারে।</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">মোবাইল নেটওয়ার্কে সংযোগ স্থাপন করুন</string>
</resources>
