<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">Glaonna éigeandála in áiteanna lena mbaineann clúdach ceallach amháin</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">Níorbh fhéidir clárú Seirbhís Gutha HD a chríochnú. Triail do ghléas a atosú. Mura n-oibríonn sé sin, déan teagmháil leis an Ionad do Chustaiméirí óir is féidir imscrúdú SIM nó gléis a bheith de dhíth.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">Glac leis</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">"Áirítear gnéithe nua le Rich Communications ar féidir leat iad a úsáid le teachtaireachtaí comhrá, pictiúir, físeáin, agus fuaimeanna, mar aon le teachtaireachtaí téacs a sheoladh agus a fháil trí do nasc Idirlín. Gheobhaidh tú cód trí theachtaireacht téacs le d'uimhir fóin a fhíorú."</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">Ar Ceal</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Tá gnéithe nua san áireamh le Rich Communications ar féidir leat a úsáid le teachtaireachtaí comhrá, pictiúir, físeáin, agus fuaimeanna, mar aon le teachtaireachtaí téacs a sheoladh agus a fháil trí do nasc Idirlín. Chun clárú le haghaidh na ngnéithe seo, ní mór duit uimhir fóin a iontráil.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">Gnéithe nua Cur teachtaireachtaí</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">Ar agh.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">Ná déan é</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">OK</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">Diúltaigh</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">Scipeáil</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">Déan é</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">Cead. i gcónaí</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">Cead. 1 ur</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">Ná ceadaigh</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">Ceadaigh do Rich Communications nascadh le líonra móibíleach? Toisc go bhfuil tú ag fánaíocht, is féidir go ngearrfar táillí shuntasacha mar thoradh air sin.</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">Nasc le líonra móibíleach</string>
</resources>
