<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">Neyðarsímtöl á svæðum þar sem eingöngu er hægt að nota farsímakerfi</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">Ekki tókst að ljúka skráningu á hágæðasímtalaþjónustu. Prófaðu að endurræsa tækið. Ef það virkar ekki skaltu hafa samband við þjónustuverið þar sem skoða gæti þurft SIM-kortið eða tækið.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">Samþykkja</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">Rich Communications inniheldur nýja eiginleika til að senda og taka á móti spjallskilaboðum, myndum, myndskeiðum, hljóðskrám og SMS-skilaboðum í gegnum internetið. Þú færð sendan kóða í SMS-skilaboðum til að staðfesta símanúmerið þitt.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">Sleppa</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Rich Communications inniheldur nýja eiginleika til að senda og taka á móti spjallskilaboðum, myndum, myndskeiðum og hljóðskrám, sem og SMS-skilaboðum, í gegnum tengingu við internetið. Þú þarft að slá símanúmerið þitt inn hér að neðan til að skrá þig fyrir þessum eiginleikum.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">Nýir skilaboðaeiginleikar</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">Næsta</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">Nei</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">Í lagi</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">Hafna</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">Sleppa</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">Já</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">Leyfa alltaf</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">Leyfa núna</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">Ekki leyfa</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">Leyfa Rich Communications að tengjast farsímakerfi? Þar sem þú ert í reiki getur þetta haft umtalsverðan kostnað í för með sér.</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">Tengjast farsímakerfi</string>
</resources>
