<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">ဆယ္လူလာကြန္ယက္ျဖင့္ နယ္ပယ္မ်ားမွ အေရးေပၚ ေခၚဆိုမႈမ်ားသာလၽွင္</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">HD အသံဝန္ေဆာင္မႈ မွတ္ပုံတင္ျခင္းကို ၿပီးဆုံးေအာင္ လုပ္၍မရပါ။ သင့္ကိရိယာကို ျပန္လည္စတင္ပါ။ အလုပ္မလုပ္ပါက၊ SIM (သို႔) ကိရိယာ စစ္ေဆးမႈ လိုအပ္ႏိုင္သည့္အတြက္ သုံးစြဲသူစင္တာကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">လက္ခံ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">Rich Communications တြင္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို သုံးၿပီး ခ်တ္မက္ေဆ့ခ်္မ်ား၊ ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ား ႏွင့္၊ အသံမ်ားကိုသာ မက၊ စာသားမက္ေဆ့ခ်္မ်ားကိုလည္း ပို႔ရန္ႏွင့္ လက္ခံရန္အတြက္ သင္သုံးႏိုင္ေသာ အစီအစဥ္သစ္မ်ား ပါဝင္သည္။ ဖုန္းနံပါတ္ကို စိစစ္ရန္အတြက္ ကုဒ္တစ္ခုကို စာသားမက္ေဆ့ခ်္မွတဆင့္ သင္ရရွိပါမည္။</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Rich Communications သည္ သင္၏ အင္တာနက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈကိုသုံးၿပီး ခ်တ္ မက္ေဆ့ခ္်မ်ား၊ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ား၊ အသံမ်ားႏွင့္ စာသား မက္ေဆ့ခ္်မ်ား ေပးပို႔ရန္ႏွင့္ လက္ခံရယူရန္ သုံးႏိုင္သည့္ ဝိေသသသစ္မ်ား ပါဝင္သည္။ ဤဝိေသသမ်ားအတြက္ မွတ္ပုံတင္ရန္ ဖုန္းနံပါတ္တစ္ခု ထည့္သြင္းရမည္။</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">မက္ေဆ့ခ္်ပို႔ လကၡဏာသစ္မ်ား</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">ေနာက္</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">မဟုတ္</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">အုိေက</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">ပယ္</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">ေက်ာ္ပါ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">ဟုတ္ကဲ့</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">အၿမဲ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">တစ္ႀကိမ္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">ခြင့္မျပဳပါႏွင့္</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">မိုဘိုင္း ကြန္ယက္တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ Rich Communications ကို ခြင့္ျပဳမလား? သင္ အျခားကြန္ယက္သုံးေနသည့္အတြက္ ၄င္းသည္ သိသိသာသာ ကုန္က်စရိတ္မ်ား က်သင့္ေစႏိုင္သည္။</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">မိုဘိုင္း ကြန္ရက္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
</resources>
