<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DREAM_VOLTE_T_DEX_OPT_ABB">VoLTE</string>
    <string name="DREAM_VOWIFI_T_DEX_OPT_ABB">VoWiFi</string>
    <string name="LEGAL_DOWNLOAD_IN_PROGRESS">Download in progress… %1$d%%</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE">IMS Service Update</string>
    <string name="LEGAL_IMS_SERVICE_UPDATE_IS_AVAILABLE">IMS Service Update is available.</string>
    <string name="LEGAL_IMS_UPDATE_REQUIRES_PHONE_RESTART">IMS Update requires phone restart</string>
    <string name="LEGAL_LATER">Later</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_CAN_BE_UPDATED_BY_CLICKING_THE_OK_BUTTON_MSG">Samsung IMS can be updated by clicking the “OK” button, and the device will be restarted to complete to update Samsung IMS.</string>
    <string name="LEGAL_SAMSUNG_IMS_IP_MULTIMEDIA_SUBSYSTEM_IS_A_SERVICE_MSG2">"Samsung IMS (IP Multimedia Subsystem) is a service that provides High Definition voice and video calling and Rich Communication Services (enhanced chat features) to Galaxy devices.
If you click the “OK” button, the improved Samsung IMS will be downloaded.
Size: %1$s MB

Please note that data charges may apply as a result if you are not connected to a Wi-Fi network. If you are on a call, the app update may be put on hold or the call may be terminated during the update process."</string>
    <string name="LEGAL_SUCCESSFULLY_DOWNLOADED_UPDATES">Successfully downloaded updates</string>
    <string name="SS_EMERGENCY_CALLS_IN_AREAS_WITH_CELLULAR_COVERAGE_ONLY_M_STATUS_SBODY_VODA">Panggilan kecemasan di kawasan dengan liputan selular sahaja</string>
    <string name="aka_challenge_failed_msg_skt">Tidak dapat menyelesaikan pendaftaran Perkhidmatan Suara HD. Cuba mulakan semula peranti anda. Jika tidak berkesan, hubungi Pusat Pelanggan memandangkan pemeriksaan SIM atau peranti mungkin diperlukan.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_accept">Terima</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_autoconfig_text">Rich Communications termasuklah ciri baru yang anda boleh gunakan untuk menghantar dan menerima mesej sembang, gambar, video dan bunyi serta mesej teks menggunakan sambungan Internet anda. Anda akan menerima kod melalui mesej teks untuk mengesahkan nombor telefon anda.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_cancel">Batal</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_text">Rich Communications termasuk ciri baru anda boleh menggunakannya untuk menghantar dan menerima mesej sembang, gambar, video dan bunyi serta mesej teks menggunakan sambungan Internet. Untuk mendaftar ciri ini, anda mesti memasukkan nombor telefon.</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_msisdn_title">Ciri mesej baru</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_next">Berikut</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_no">Tidak</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_ok">OK</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_reject">Tolak</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_skip">Langkau</string>
    <string name="dialog_text_rcs_config_yes">Ya</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_always">Stiasa bnrkn</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_allow_once">Bnrkn skli</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_deny">Jgn benarkan</string>
    <string name="dialog_text_rcs_pdn_pref_roaming">Benarkan Rich Communications menyambung ke rangkaian mudah alih? Apabila anda dalam perayauan, ini mungkin akan mengakibatkan caj yang tinggi.</string>
    <string name="dialog_title_rcs_service">Sambng ke rangkaian mudah alih</string>
</resources>
